都唔知你係到期待啲乜

.

期待你可跟我做情人

你變瘦

如果你係佢
我期待嘅係你明白我真係好後悔

我知好多野都彌補唔到
但都想你相信我真係學識改過了
我淨係想你對番我好少少

期待我地可以返返去之前咁